突發! 新鴻基出聲明!

新鴻基地產對昨天（7月14日）在新城市廣場發生的事故，發出以下聲明：

新城市廣場有多個出入口之公共通道，必須按照地契24小時開放予所有公眾人士使用。有關公共通道包括通往沙田港鐵站及巴士總站等通道。
集團重申，事前並不知悉警方昨天傍晚進入商場內的行動，以及鐵路服務的臨時安排，令商場內的人士無法順利離開。
對於昨晚的事件引致有人受傷，亦令顧客、途人和商戶受到影響，新地深表遺憾和難過。

渣架

無鬧黑警，唔收貨

死狗

扮唔知當無事

咁新聲追唔追究先

割席都算係咁喇

新地

有冇人想查詢下新城市廣場？ 發夢有佢地代表咭片

一齊問details d

下咁啲保安帶路係咩事

可以民事索償警署一哥

唔追究就唔好講廢話

就算唔知都要講清楚啲mah

並唔知悉姐係冇concent la
咁姐係克警無視左Police General Order Chap.44-04😏😏

總之有割席聲明, 對義士打官司都有利

想食兩家茶飯？

西裝佬帶狗入場喎

拎定舊錢出黎賠啦 屌你老母

認真扮唔知對義士有利，屌細力啲吧

仆街 咪721住啦 今晚要人呀

咁帶班狗入場係點先

撚信你呀屌

集團重申，事前並不知悉警方昨天傍晚進入商場內的行動，以及鐵路服務的臨時安排，令商場內的人士無法順利離開。

你告鳩正苦咪信你囉

但係佢cctv係夾定比暴徒睇喎

保險點賠你老味
無啦啦食飯嘅市民比狗打

點解佢冇話對有警員受傷表示遺憾

新鴻基係咪即係陷黑警於不義

個保安請班黑警入商場
唔好當人on9
屌你老母

即係話市民講大話囉

畫公仔唔駛畫出腸啦

事前並不知悉警方昨天傍晚進入商場內的行動

點解無人建議商場炒咗嗰2個藍絲帶職員？

食屎啦 無得你扮唔知啊

有POST話而家送哂CAM比狗睇捉人WO
仲信地產佬?

而家商場話警察無通知，咁咪即係警犬指揮行動失誤

遊行未開始之前 就有消息叫當晚想走嘅示威者唔好由新城市離開 警察早已同新城市職員傾好
然後當晚就真係出事 點解釋？
連登有先知？未來人？

深表遺憾無用架 告政府就有用
仲死口唔認衰 仲係度話事前唔知
咁而家你地知佢地擅闖私人物業啦？
仲唔告到佢地甩褲？

唔好以為出啲咁既所謂聲明就可以無事呀

裝不知道！有片看到有職員帶警察入商場。

收皮啦，拍晒片仲唔認 ?
賠錢啦仆街, 所有傷亡同損失都入你數

即係唔撚告啦

唔知大晒?
唔知你班職員帶狗嚟打人?

咁狗有冇上1樓

但係有Cap232 s.50(3)

lm

用要追討狗鐵, 冇車入沙田站玩困獸, 出來解釋

新。戰線幫推
《音樂文宣》新。香港國歌

割就岩啦，繼續咬啦

總公司唔知, 只係裡面小職員同警方夾, 又搵小職員出黎頂

扮傻含撚喇

出聲明有用咁咪做咩都得？
收皮啦

唔好俾佢過骨
有消息呢一刻大量警察睇緊閉路 仲要去連農牆搵指紋

你冇阻住克警即係默許佢咁做

警察來了你帶路喎 仲想狡辯就彈開啦

1723 已証實
新城市廣場有大約十個CID到控制室睇cam 一期UB層控制室

灰色西裝帶路又當睇唔到？

呢份算唔算證供？

廢

頂佢個肺 開記者會割蓆同起訴啦！
陰啲陰啲咁出個聲明仔就以為人哋收貨？

唔會再去！

咁快有搜查令睇cam

屌啲廢老實Q柒就基本架啦炒左咪又係去其他地方做

出律司信告鳩班狗就信你啦

迫佢地表態 佢地出幾多封信都冇用

只需要回答 追究定唔追究

事前並不知悉警方昨天傍晚傍晚進入商場內的行動

冇否應中午冇帶黑警入商場

食撚屎
除非你出聲明譴責警察未經同意闖入私人地方以致對商戶造成損失同威脅消費者安全，如果唔係同我縮返入你老母度

必須按照地契24小時開放予所有公眾人士使用。有關公共通道包括通往沙田港鐵站及巴士總站等通道。

係咪間接屌狗封出口?

割席

扮死狗屌你老母

頭先先比班cid入房睇閉路
同Pp高下立見

喂新鴻基含撚啦屌你老母扮傻

咁既然果條通道係公眾地方 係咪我地以後做咩都得

嗱有搜查令就一定要放狗入去睇呢啲野真係冇得怪

全城投訴新城市廣場

今次聲明 佢冇講到有冇報警

你乜都唔知
使你管理呀?

黑警幾時罷去 ?

正常都應該屌下啲狗係商場引起混亂同恐慌啦.
琴日搞完啲大陛閪仲敢去血拼?
唔驚比狗咬?

集團重申，事前並不知悉警方昨天傍晚進入商場內的行動

集團唔知 但唔代表商場冇報警

理撚得你， 我琴晚食完飯見到咁嘅場面而家患上驚恐症， 一定要有人出嚟交代

我冇嘢講

深表遺憾同難過，道歉都無
唔係咁撚市民都收貨呀？

保安帶路即係點??冇回應WO, 當我地傻?

兩條西裝友

呢邊呢邊

指撚晒手

發夢係咁問個pr點去旺角
係咁講唔好意思唔知幾時走到因為警察

商户，街坊，食客係咪可以索償

唔使再講啦 無香港人會再去

炒佢未

如果十幾個防暴圍住兩，三個廢老保安
屈服都可以原諒既

管理人（Manager)依然有liability

扮得就扮

唔入紙告班狗=有同佢地合作

新地收皮啦，扮唔知就得？
抵你老闆坐監

唔講咁多，有無交cctv片先

陳伯尋晚為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 今日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

呢招抄醫管局

即係咪代表警方尋日一切行動係非法？所有被捕人士要釋放 及 作出賠償

地契寫明係要24小時開放？咁即係私人空間定公共空間？

人地先醒呀傻西 仲以為人地割狗
必須按照地契24小時開放
姐係我冇得關門唔比狗入呀 你地比人打 關我撚事呀
我已經比左你地入黎

集團重申，事前並不知悉警方昨天傍晚進入商場內的行動

呢句係講緊琴日 佢冇否認到前日帶警入商場呀
係我都話係果陣D 警察決定啦
唔通 一早話我地傾好左 比班狗地入咩

成班人仲係到打飛機
以為人地企係我地到 醒啦

講一百次都無用

有片有真相

推

交晒當時新城市保安部所有人出黎祭旗先講啦

講帶路果2條友咩料未

推到呉三桂出來交代!

大家唔好企正響鋪頭正門塞住人出入口、
齋坐餐廳唔幫趁、
超級市場拎左貨唔買都唔好亂咁擺、
叫外賣睇啱地址先好叫

唔告警察正仆街

邊個咁on9以為佢幫示威者

唔追究黑警就係咁先

新城市保安部出黎祭旗！

隨時落去都起到佢地底

有冇街坊幫幫手？
問下佢地係咪被逼合作

有搜查令放狗入既咪光明正大交代囉
只係話自己無報警
打發左市民就算數呀？

咁大件事總公司會唔知？

下次識玩

啲狗先封廢鐵 再迫人入新城市 應該算係非法進入
就算錯都係港鐵錯先?

個2個保安其實阻唔到班警察
算啦

收皮

我屌啦，我當你1-3樓層係24通道，咁4樓以上呢，差佬衝撚埋上去apple果層以上，又係24通道？
係就大家識玩喇，24小時去4樓以上坐下

依家集團高層都要上facebook睇市民反應
唔知有冇睇埋連登
真係以為出聲明市民就信你咩

笑撚左 呢個post 600個like 呀
唔係支持新鴻基
咁個like 係比D咩？

呢個時候 法庭夠膽比咩

割乜蓆？
你冇睇佢個經理尋晚放狗入閘？
事後發個聲明就想割免晒啲責任？

出聲明都要投訴佢㗎喇

廢老都做到咁大間商場既保安，睇黎新鴻基都好有問題！

想食兩家茶飯

習慣開心天真知不多

條影片擺到明係前面2個係度sir, this way在帶路

原來佢地契有寫明
咁今次就精彩

冇法庭許可走入私人地方
又未得管理公司同意
即係不合法拘捕啦屌你

告黑警先講啦

草擬呢份聲明粿條有有咁含糊寫得咁含糊，博嗰班閱讀理解零分以為新鴻基幫你地，其實錯晒，應該攞緊CCTV 準備721前再高調拉人，而且新鴻基開咗個壞先例令到警察可以入公共空間入去其他商場拉人

而家仲有人唔睇連登咩
利伸:愛國愛港

唔好諗住曬走我地，屌你老母

我就唔信

警犬：仆街SHK, 你冼我？

片影到個下係職員帶警察行, 總公司緊係可以看圖寫故事啦, 高層緊係推班低級前線出黎死

我都想問點解有700幾個正評
根本唔出律師信告警犬就係有問題

重要帶cia 睇cam, 割條撚咩

呢個時勢如果用唔知可以解決到問題
林鄭一早解決左

一定要祭旗，殺一儆百

今朝落去望過 ，service counter一個大粒少少既都冇

今日實笠晒水

1. 交果2個人頭
2. 追究責任
冇做呢2樣野沙田居民唔會放過你

咁係咪即係黑警非法禁錮普通市民，係咪尋日被困既人就可以告到佢仆街陷家剷

換句話說，上左樓上就唔係公眾空間

睇返片係後生仔來

講得岩 既然都再三聲明唔企係班狗個邊
冇謂再分化

警犬衝入私人地方

扮乜鳩 做得物管咁近示威區會無應變措施無預警察有行動
一係就扮傻一係就新地請埋d弱智返去開工

明明有職員帶佢入黎，又封電梯

理論上可以告鳩黑警架喎

告警察啦屌你老母

幾時清算班有帶黑警/比黑警吊尾入商場既員工呀？唔爭在啦，割乾淨d

無提追究責任喎

有晒片有晒相 一句唔知就想搞掂？

收皮啦新鴻基新城市

係香港大集團唔幫狗都算係狗
仲記唔記得中信啲仆街
對準班狗好過啦

必須開放予所有人士 = 必須俾狗進入

負評係比垃圾SHK

咪係成班人冇用腦囉
成撚日以為自己係人民 所有人都支持緊佢地
人地出個post 就覺得人地企埋黎
根本就冇諗過呢份聲明係咩事
包埋樓主
一下帶左成千個人風向
真係好on9

都40歲樣嘅

有本事新地行出黎告9克警擅闖物業及property damage ,我就信你有誠意

遺憾和難過咋 冇話追究呀

幫手告黑狗以示清白啦

你出聲明又好 澄清又好 都唔撚再去

割！割！割！

仲死雞撐飯蓋 明明有幾個職員封路唔比人走

強烈譴責
新城市廣場邀請警員進入商場毆打顧客

新地你黎返招民事索償告班驚犬，我諗大家條氣可能會順返少少既

垃圾，跟本就是但出篇含糊聲明去hea

好難要大集團歸曬邊啦...香港有幾多個英資太古

公關

一定要逼佢追究警方！！！！

如果立下錦樣嘅先例，下次將軍澳(出名商場多)遊行就非常大穫(要清楚商場會係我地嘅庇護)

咁你告唔告黑警先，一句到尾

告黑警啦

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

冇告黑警，唔收貨

垃圾，採取法律行動先講嘢啦

商場管理差到呢

睇下人地太古 大家咁高咁大 點解人地太古廣場做到你新鴻基做唔到？ 一個字 廢咯

係擬似警方，無委任証架屌你

職員帶路同封路點計啊？
唔明點解佢出個聲明就係咁幫佢口

食屎啦新鴻基

唔撚係呀, 咁就算?當無事發生過?

新城市單野好大鑊仲揚威海外
你新地唔追究警隊既責任就代表你默許，到時無論在商場內消費又或其示威者都有權追討你既行為你既默許而帶來既損失
好自為之

恐怖份子扮警察佔領新城市
唔比市民同記者入去

認真, 萬一義士要上庭, 哩份聲明對義士有利...
同市民要制裁調查新地冇衝突

支持改名 新城市戰場

唔收貨呀

搵唔到強烈譴責 重作啦新鴻基

引狗圍城, 交晒cctv再扮中立

柯屎都去太古旗下商場柯，唔係容乜易柯完屎門口有成班警察
我邊得閒日日mon住警察動向

我相信好難罷去佢d 商場,大家記緊一田大減價唔好9 沖去,已經幫到忙

劣啦咩？

其實唔偏藍都算執到唔係吉野家啲柒頭咁

咁你會唔會告政府姐
出篇騎牆想食兩家茶禮？

作為市民可唔可以告警察呢單嘢？ 如果新城市唔起訴

新鴻基好多地盤起緊架 好心你地班人唔好搞3搞4 搞到香港人無哂樓住 阻人起樓 一陣人地地盤如常起唔到貨又唔知蝕幾多錢 入面又危險 咩工具都有 好心遊行咪算囉 唔好搞到人地地盤 真係好危險架！！！
支持警察執法！

準備claim錢

新地賣樓聽日見記者都取消左喎
驚呀?

總結 我乜都唔知道 唔撚關我事

咁就想過骨？

明明有群帶路

咪當人傻㗎

同太古做法差十萬九千里

收皮啦新鴻基
扮無辜
屌你又交cctv出黎

唔告政府就係鬼

唔緊要架, 個個星期日去SHOPPING , 試下囉

黑警來了，我帶路。
之後話乜都唔知？當人傻架

【逆權運動-收市閒情】新城市「商場變戰場」 七問新鴻基

只可以話就算係我地 一個人比十幾隻狗叫你開門
我都會開既
唔係帶風向 吹奏新紅基
嗰個個情況下比成堆狗圍住 屈服都合理

唔告鳩黑警就日日新城市不消費行動
旺丁唔旺財

嗰兩個帶路主任應該都比人當condom
行為失當炒魷魚

岩呀幾個垃圾保安做得啲咩

收皮啦
由細到大睇咁多TVB，再加埋最近的宣傳
唔撚識咩叫搜查令？

以後次次沙田攪示威 去新城市行
睇下有無人敢租

講乜都冇用 shk旗下既商場唔會去幫襯入面既鋪頭
租戶要怪就怪番你地咁仆街啦

事前並不知悉
冇話事發時唔俾

要屌就屌新紅基 屌細既有鬼用
商場主任仔

無人帶委任證，唔知係警犬唔出奇

咁個兩個職員私自帶警際入商場
無跟足指引做野 係咪都應該交代下呢
唔知以為又係警犬cosplay商場職員

發左律師信未？

扮無事 垃圾

無追究當無左件事

唔收貨 都冇譴責黑警

我地繼續send 信去shk, temple如下

敬啟者，
本人日前曾到新城市廣場購物用先，但親眼目睹貴公司沒有制止警察進入商場範圍，以致場面十分混亂。本人明白商場是需要向所有人士開放，另外根據貴公司聲明所指，貴公司對警方行動及部署毫不知情。現希望向貴公司了解，對於昨晚事件，貴公司會否向政府提告及索償？還有，如有下一次雷同事件，貴公司將會如何處理及安排。在貴公司未有解釋及意見的情況下，本人暫不會到旗下所有商場消費，以策安全。
祝君安

又做安全套，搵警察做陰濕野再話唔關我事
各位狗隻睇路，以後多多都有排你食

dllm要杯葛shk d商場
特別係shk

如果單拖一個對住十幾個防暴
無其他人在場既情況下 比警犬屈阻差辦公都得啦
你覺得佢做個主任仔 保安有權開路比警犬入黎？
新紅基班高層一定知會入黎 但搞到咁大
先出黎割蓆啫

特別係新城市

雖然冇咩力但叫好過冇同支持警方咁

太古叫歸邊?
咪on9啦
平時有刑事案。差佬都要經商場同意先入得
而家冇目標入商場亂咁搜捕
中立。就係同平時心態一樣。平時會唔會放咁多黑警入去冇目標咁捉人?

繼續

咁尋日著哂西裝帶隊防暴狗果個邊個黎架？係咪冒認公司員工？

五六日最多大陸人
一街都係喼入貨

1 ：新地方面聲稱，「沒有報警，亦沒有同事帶警察在場內執行職務」。請問未經商場批准，警方大規模進駐商場時，商場方面如何與警方交涉？曾否作出反抗？還是只是輕描淡寫說一句，「唔好呀」，然後指一指手，「警察先生，二啦沙E媽Se，呢邊請。」

2：假如「沒有報警，亦沒有同事帶警察在場內執行職務」真確，警方駐兵商場，非法禁錮商戶職員及市民實為濫權，新地會否控告警方擅闖私人地方、及其他法律行動？

3：有片段清晰拍攝商場職員領兵進駐，毫無懼色，禮貌周周，對待警察完全體現待客之道，絲毫不覺剛才是被警方強行闖入，職員被霸王硬上弓。到底此是專業的表現？還是拍檔之間的默契。新地稱職員僅於「場內維持秩序」。請問商場曾作出甚麼行動「維持秩序」？還是認為警方進駐就可維持「江湖新秩序」？

4：經過多次示威行動，稍有智慧的人都明白，沒有警察，就沒有衝突，連沙田屋邨師奶都識講，「呢度私人地方，你哋唔喺度就唔會有事架啦，你走啦」。明知警察是衝突的源頭，遇警方「擅闖私人地方」而不反抗，反而與警員「在場內維持秩序」，令商場變戰場，新地是否陷商戶不義、市民、顧客於不仁？

5：新地旗下商場、物業，將來是否完全無法抵抗警方硬闖？請問未來市民進出所有新地旗下商場、物業，是否安全？是否不能穿黑衣？

6：新地「未有拒絕」警方圍捕示威者，由公關角度注定死路一條；再講一旦有任何傷亡，傷及無辜市民，甚至老弱婦孺，新地難辭其咎。新地以如此智商管理商場業務，相信大部份投資者都為此感到相當驚訝！請問是甚麼管理新思維，令新地作出如此決定？管理團隊到底有冇腦？還是為維持大陸水，都要置市民及商戶生命安全於不顧？因商場決定失當，致商戶有所損失，市民於商場內受傷，新地又會如何補償？

7：新地1972香港成立、上市，以香港為基地，賺香港人錢起家，過去更一直以「以心建家」為口號。今次新地「未有拒絕」警方「擅闖私人地方」圍困香港市民，請問新地的良心、同理心何在，還是只餘下「私心」？「以心建家」，何處是你家？回大灣區吧！

事實上，新地今次是將地產霸權下的香港，弱肉強食，小市民只可以被圍困、包抄、完全無處可逃淋漓盡致地演繹。別忘記，商界是逃犯條例修訂的最大受害者，是203萬人救了商界；今次新地「放任清兵入關」做吳三桂，出賣商戶、出賣顧客、出賣香港人，幾乎可說是「斷正」，呢隻鑊可以點拆？

新鴻基特區政府
手下大帥帶領大班防暴警察進入廣場埋伏

一早開埋停車埸比埋龜入去泊同做基地 幫手封定路 依家話唔關事

一係就唔俾佢入
一係就追究警犬進入私地方
有晒片仲抵賴?

點解會係傍晚
深夜喎

24小時都要開放比公眾人士使用，仲算吾算私人地方？咁警方要入去咪吾洗講聲都得？ 即係點？

啱呀 茅頭指向新紅基高層
一定要佢地追究警犬
追究啲保安 商場職員作用唔大

唔起訴恐怖份子?????

吊，你哋咁能有米，出律師信比奴隸聰，告九佢濫權、知法犯法先再講啦！吊你！

公契的確係公眾地方24小時要俾人出入

咩可以原諒？做保安唔識守則？叫乜就做乜？

放得狗入
以後咪駛旨意幫襯

過兩個星期再去沙田遊行
試多次先知家嘛

Up

割唔清啵老細

言下之意擋電梯同帶隊入城嘅職員係假冒

遺憾和難過咋？ 黑警擅闖商場追唔追究？又要割蓆又要戴頭盔？

shk而家仲有得救架, 諗清楚呀

保安好打得？
有配槍 長盾？
班前線狗都失哂控衝入黎 你點都阻唔到

想卸膊扮不知情。

太古呢?

請好好利用新地聲明

警察封哂路係犯法

係擋唔到就訴諸法律。告到黑警甩褲

岩呀 保安夠狗打請曬啲保安做警犬咪得

係咩

警察/防暴當值期間仲屬唔屬於公眾人士身份?

事實上係新紅基高層責任
追究啲保安有乜意思

依家係帶佢地入去，要做嘅係至少唔好幫佢地

如果有市民入稟話尋晚係商場食飯/shopping 受驚嚇，要佢賠償，一定有得睇官商傳波大賽

咁都唔知
你班保安盲架

助攻

新鴻基咁撚驚，沙田友識做啦

唔收貨，昨日咁帶班黑警入去

責任新城市都有份
佢唔放黑警入去就唔會有事

事發前一日就收晒垃圾桶同埋拉柱，你話唔係事先已經知都無人信，又驚好似中信咁比人撞玻璃救人？

你唔追究返差佬我點信你
下次係你商場食食下飯比狗咬點算

啟勝失職如果處理？d 狗上埋上層喎

收皮啦屌你新鴻基，以後都唔會去你商場買遲啲整返個list出嚟，睇吓入面有咩店舖

.推

唔係遺憾
係要追究警方責任
遺憾有L用?!

我懷疑係事後帶路上去其他層

唔係一開始放清兵入關，因為大會堂入口一上就係新城市三樓。

希望有人fact chexk到，SHK講左幾次冇帶路入城市可能係真

有冇清算名單

Push

你係好人就唔會裝個牌點人去大會堂啦，沙田站係左邊就指右邊大會堂方向

我想問: 公共空間用大聲公保安會唔會理？

啲大企一定有corp comm同crisis management 睇住新聞同埋連登
真係會咩都唔知 唔準備好咩

敬啟者，本人日前曾到新城市廣場購物用先，親眼目睹 貴公司沒有制止警察進入商場範圍，造成嚴重混亂。本人明白商場是需要向所有人士開放，另外根據貴公司聲明所指，貴公司對警方行動及部署毫不知情。現希望向貴公司了解，對於昨晚事件，貴公司會否向政府提告及索償？還有，如有下一次雷同事件，貴公司將會如何處理及安排。在貴公司未有解釋及意見的情況下，本人暫不會到旗下所有商場消費，以策安全。祝君安

投訴新鴻基template

上面又話保安。而家又話高層
咁係保安定高層呀?

On9啦你，睇下同一時間隔離商場保安點做先啦，fb大把片睇住佢地幫手救左好多人呀，你新城市商場保安唔幫手頂都幫手拖下時間啦，仲係到this way sir ...我屌

要推到示威

收皮啦 講句難過遺憾就等於我地可以比班狗咁打？

投訴新鴻基嘅書信

敬啟者：
本人日前曾到新城市廣場購物用膳，親眼目睹 貴公司沒有制止警察進入商場範圍，造成嚴重混亂。本人明白商場是需要向所有人士開放，另外根據 貴公司聲明所指， 貴公司對警方的行動及部署毫不知情。現希望向 貴公司了解，就昨晚之事件， 貴公司會否向政府提告及索償？另外，如有下一次雷同事件， 貴公司將會如何處理及安排？在 貴公司未有解釋及回覆的情況下，本人暫不會到旗下所有商場消費，以策安全。
祝君安

我普通行商場食飯

你放班防暴入黎

仲想扮唔關你事

我以後都唔會再入新城市廣場

屌你老母含撚啦扮傻

一係你告班狗 一係你比沙田友告

仲唔屌黑警，屌你老母

係 得兩條路揀

PP無公共通道？人哋有無放狗入去？
你啲實招有無前警狗先？

又係度語言偽術
24小時開放 只係唔比人過姐

應該係高層割蓆射個波比前線staff

個個回覆都係:新城市广场很混乱，好恐怖，我要在小红书分享一下，请国内同胞都不要再来！

認真pp唔同唔係必要穿梳位
沙田市中心條路係出港鐵惟一一個位但pp路係
同埋地契都唔同啦

黑警話想睇就睇 邊洗搞咁多野

白色恐怖

屌你老味呢張相係其他post出現過好多次啦
咪話咗樓下巴士總站成堆狗
一落左去就會有入冇出
個職員係企響度提水

曲線屌埋佢地自己人

佢唔係我地朋友
但有利用價值就用盡佢

收皮啦
敢做唔敢講

屌你新鴻基，有黑警影女廁喎，點拆先？

黑警開cam對住女廁門口影，又入商場捉尻人

啱呀 唔撐警就係好貓

冇人信你呀新鴻基，食屎啦

繼續奶大陸啦，大陸佬先係你地主要客群丫嘛

唔係怪班狗怪新紅基做咩
班狗賤邊阻到佢地

fake news ,唔信囉

唔知大駛？咁要炒撚哂班物管啦咁

受傷人士告9 SHK啦 行街都受影響

我信陳雲都唔信新鴻基啦

係呀係呀 轉頭俾CID睇CCTV 屌你老母

垃撚圾

收皮，講完等於冇講，告鳩黑警最實際

公共通道指大會堂附近地下入口至三樓沙田東鐵站

衝突期間警察曾經到非公共通道樓層執行職務 (例如4樓 Tom Ford 對出拘捕示威者)

新鴻基/新城市唔投訴警察，即係同意警察做法啦

唔知？我屌你呀 咁都講得出

告鳩新鴻基堵塞道路啦

無理由唔追究警方擅闖私人地方啊？

下次搞個新城市鳩嗚團

[身心損害賠償]全港民事訴訟 新城市商場 Deadline：17/07/2019

扮嘢啦食屎

但係你班員工放狗入關仲要鎖閂喎

食屎啦地產狗 唔會同你就咁算

試過啦

有人話佢2053突然停電梯唔比人走
5分鐘後班狗就走入黎啦
佢地肯撚定知仲有配合

停電梯應該係唔想有人仆街姐
如果唔係邊有踢狗呢一幕
唔想義士跌親姐

兩個職員行前面冇阻撓，然後話唔知情、唔同意、冇要求警犬入黎？講都唔信啦
除非你上法庭告到政府一頸血，唔係冇人會信你

炒左人未
公開番全名 未免再害同行

集團重申，事前並不知悉警方昨天傍晚進入商場內的行動

啫話被出賣呀
出賣咩呀
啫話SHK同警察本身有某種合作關係呀
點知警察入到去做d比SHK預計咁大鑊嘅野呀

Del 咗CCTV啲片先講啦

文宣叫市民claim鳩爆佢

咁專重地契？咁就睇下佢有無租左公共空間比人

嘩 唔可以比同胞睇到

咁叫割？最官腔最唔想割席就係仆街商家，因為要食兩家茶飯，賺得越多越好。
商家永遠都改不了要賺錢，雖然我冇話有錯，但到依個地步都唔反省下，真係冇良心。

琴晚放狗入閘 宜家扮咩都唔知
收皮喇

新鴻基不嬲親共喎

仆街又要報驚又要扮傻仔

下？隔離沙田中心啲保安咪又係得兩三個
人地都幫手疏散同頂住對門

你覺得保安有權拒絕咩
咪又係高層話事
前線係有責任 但罪犯一定係高層

唔追究＝同流合污

主任，咁睇小人地呀

咁你告警察呀
唔告出個咁既聲明係咩意思？

係前黑警實q先啱

一定係咋死嫁啦 ...
你想新鴻基有咩反應?
Keroro岩岩先放監 冇耐
又唔係好似李氏咁一早撤晒資
佢只要有少少支持示威者佢係支那D商場就俾人 砸 搶

BTW 真係估唔到今日仲會升 痴撚線...

佢出聲明只係想將來萬一有人提出民事訴訟時可以盡量賠少啲甚至可以唔駛賠咋，你估真係夠膽同政府作對咩，唔好咁睇得起垃圾華商

其實甘重好，即係警方尋日既行動係非法闖入私人地方攻擊市民，私自設立封鎖缐，濫權搞事，必須交代

同時行動毫無合法性，是引起其後暴力事件既根源

新地仆街死啦

Fuckyou and goodbye

老閪都割啦，推下面落鑊

新城市廣場個設計的確好難拒絕人入去，除非落曬防火閘

堆在場保安經理出黎祭旗

係都炒經理卟排

輔狗頭目仲係細職員？？

甘你

食兩邊茶飯 獻計條友驗下智商先啦

好撚多打手
新鴻基放左幾多錢做PR
又帶狗入場又俾CCTV狗睇

唔通你去做？

出賣港人

人在做 天在看
新鴻基 一齊陪葬

割？依家俾CCTV差佬喎

成條片影住都話唔知情? 講大話都用下腦喇

apm
東港城
上水廣場
國際金融中心商場
HomeSquare
新都會廣場
Mikiki
MOKO新世紀廣場
新城市廣場
將軍澳中心
PopWalk 天晉滙
大埔超級城
新太陽廣場
荃灣廣場
V city
卓爾廣場
WTC 世貿中心
YOHO MALL 形點（2015年）[30]
Deli2
北角匯（2018年首季）
元朗廣場
圓方（19%）

由此開始盡量唔去以上商場了

係fb話係直頭唔比人上落啊

無野可以阻止女人shopping

新城市廣場：警有搜查令，會按要求提供

呢張圖可以上國際頭條

狗改不了吃屎同pp真係無得比
只飲可口可樂，只坐國泰！

呢邊呀 阿sir

新地同香港其他企業請退休狗轉入去做，當係退休福利，應該唔只限於D前一哥

追唔追究先？

出左聲明就咁算？
旗下商場比晒cctv班黑警屌你老母
又扯貓尾去

公關技倆, 收皮

黑警無法無天，之前睇到段片真係火到黎，屌你老母一家大細到搞埋﹗

聽新鴻基最近個新盤御半山二期好似賣得唔錯

其實會唔會有個集中post清算新鴻基

佢可以同TBB放响同一個level

真係毅進仔柒新地真係唔知情好無辜

情況就好似個口裡說不但身體卻很誠實嘅女人
有禮貌咁招呼，帶路，又冇拒絕

咁嘅情況唔係針對示威者係乜?

咁果兩件保安大撚獲

公開交代啦！

咁我作為果晚商場既顧客, 無啦啦受驚, 係咪有賠償先

發夢發到自己果晚去SHOPPING, 咁岩著住黑色衫, 咁岩年紀仲係輕輕, 咁岩行左D龜防線最前面, 咁岩手上有把傘, 跟住夢到無啦啦俾人打

冇交代做乜比克警拎cctv片喎

同612 pp比一樣近mtr就知有分別

應該要聲討港鐵公司。點解放狗入閘。唔俾人搭車

周未塞撚晒佢商場
想向自由行派傳單既派傳單
唔洗dress code 唔洗口罩
真行街
d蝗好鍾意坐地下
見到邊個坐左落地下一齊由佢做中心點咁坐底 坐滿個商場
成件事好和理非

官商勾結